平胸女著衫真係點都差咁啲

著一般女裝完全無女人味
局住行中性路線 or 前衛路線
除左呢兩種究竟仲有咩選擇

唔著

樓主絲得粒lin?

大波著衫唔靚

冇波直情侮辱咗件衫

正常女裝真係最少要有C先著得起

冇圖？

個post都真係差咁啲嘢

講緊平胸女都要圖？
樓上兩位食開屎？

講還講唔好貼圖啦

著唔著衫都差對波

反正冇咩所謂啦 點知香港地嘅女仔一向波細咪用割波袋